國際戰線，請聚焦票數，不聚焦議席

用票數突顯制度不公

推呀！

btw,
【極重要】【投票技巧】要投票入一入嚟